[加油呀電車]認真，我想今日打去早霸王表白 2

post 1

繼續薑茶仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

部電話好廢!

笑左

推

準備收兵

換電話啦屌你

繼續推

薑茶仔

薑茶仔俾森美撚到傻撚左

你老母12點啦

咁都要開2個POST

入正題未

黎啦黎啦

笑撚到仆街 出黎做野仲成個小學雞咁

笑得好仆街

快啲打啦 好想聽比個女player 玩

終於打

收佢線啦屌 玩玩玩

可唔可以認認真真好好使用個電話
如果係真的話

似收兵

尋日先拎電話

屌巴打好on9

好煩呀快啲啦
又係到咩3523

似player
痴線佬巴打

收檔啦 去飲薑茶啦

比人收兵啦你

留名睇收兵

好毒呀 無限ff

薑茶仔 3523 小學雞

希望唔係 女player收兵

似玩9 森美小儀多D

準備

當面收佢做兵啦

痴線既感覺

痴線薑茶仔

加油啊薑茶仔

連登多痴線佬

3523 睇下你點講

去呢度 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

自信痴線型

903個fb

做返毒撚咪算囉

痴線薑茶仔823

認真 識得一個星期
琴日先拎電話whatsapp
有幾了解
咁就表白一係死mk一係毒撚比人玩

我係其他打去想表白果d實屌死薑茶仔

我諗起 IVE 仔: 「受唔受溝呀」

我覺得成數係高既，加油呀電車

有幾外面姐

無人聽

Player

有拍拖？

森美: 又黎!?!?!?!?!

巴打

又嚟

巴打俾人公開處刑

臭雞

唔知有男朋友？有無人ig？

掛號

好sad阿把聲

你以為自己邊個呀

加油呀薑茶仔！

唔會食你花生 加油樓主

唔敢聽落去

笑撚到死
算有既...

我都想。。。

咁講啦巴打，女仔會去搵返嚟聽既，所以佢會知係你
話雖如此，如果佢有少少意思既，而你又真係真心真意既，應該仲會繼續聯絡落去
到時點呢有無機會，就係你地既故事了

不過我覺得你仲稍嫌唔太成熟，大個仔唔駛太怕羞既，加油